Rakitic返西維爾

朗奴高文有d料到 但佢未硬郁加泰幫
一於賣晒班球員去荷甲搵人

VDB已經柒左
到底會點開季

樓主個韋拿老母要走囉

之後西維爾大炒巴塞
定律黎

50M賣韋拿老母俾巴塞
30M買泰亞高
FSG又贏

雲拿當

班歐聯功臣告別賽係8－2

點解我覺得蓋清間接抽謝拉特水

反謝死全家

佢因愛成恨